覆核議員資格案或引發示威 盧偉聰：警方有充分準備

警務處處長盧偉聰被問到，會否擔心政府司法覆核4名立法會議員資格，再次引發示威。盧偉聰表示，警方有充分準備，希望不要出現激進甚至暴力手法。

盧偉聰又說，歡迎截取通訊監察專員石輝的報告，強調截聽須得到法官或指定人員許可，希望大家放心。

第二段係做乜鳩？？

話比你聽
我攞正牌偷聽

今時今日仲覺得呢d野有得聽番黎